［突發］港鐵答應人民日報要求 之後暫停地鐵服務或封站不會預先通知

警民8.21在元朗港鐵站攻防對峙不足1小時後，皆平安撤退，大部份示威者均登上特別班次列車離開，惟引來中共官媒和土共紅人不滿；《人民日報》在評論狠批港鐵不但「拖延報警」，更派專車免費「護送」這群「瘋狂破壞」的黑衣「暴徒」離開，有如縱容暴力，漠視公共安全，港區人大、民建聯陳曼琪亦質疑港鐵「包庇暴徒」，要求港鐵主席歐陽伯權回應。

港鐵急發聲明公佈「新應對」，稱若站內有打鬥、破壞及其他暴力，可能即時停止車站運作及列車服務，甚至關閉車站，而不預先通知。

****************************************************************************
俾地鐵壟斷就係為左今日。